除左機場, 仲有醫護要大家支持!

希望大家支持一下, 我地身後面嘅醫護行動

【遍地開花】聽日 7 間醫院醫護人員一齊靜坐抗議警方濫用暴力

明天靜座

希望大家推返醫護靜坐個post 上黎, 希望大家都去關注一下醫護界都幫手發聲

支持醫護人員表態！！！

理性討論應否長期佔機場

咪搞機場啊我求下你地呢班暴徒，搞亂機場會影響香港經濟㗎！！！